【最後三場】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

吊，遲左成粒鐘先起身返工

仲番

24

唔想返工了

1

2

咩最後三場
聯賽兩場
四強次回
歐霸決賽

四場呀

咩最後三場
聯賽兩場
四強次回
歐霸決賽

頂撚埋個次回合啦
差少少咋

次回合華西然硬

輸4:2
搞掂

細梅條華西狗 竟然無出醜報恩

阿記盡力拎R霸算喇
冇力頭4嫁喇

要望人地失分再自己全勝 難D囉

【體壇百足】施治出單曲行善

【Now Sports-體育】阿仙奴門將施治於今季後便退役，但他已經為此做足準備，於下周推出個人單曲。

剛於周四歐霸盃為阿仙奴把關的施治（Petr Cech）向來是個音樂迷，他本人亦有和朋友組樂隊，其擅長樂器為鼓手。據外國傳媒報道，這名捷克門將會在下周推出一首個人編寫的單曲「That’s Football」，這首單曲更是和著名樂隊Queen的成員Roger Taylor合作，所有收益將歸入慈善。

據報指，36歲的施治在他的朋友和Queen的成員Roger Taylor幫助下推單曲，亦是他與Roger Taylor自BBC節目一起表演後的5年半後再次合作。

據報，這首單曲目該可在下周下載，已「先聽為快」的傳媒對此的評價更是讚不絕口：「就像你期望一首由兩位鼓手編寫並演奏的歌曲一樣好。」

施治職業生涯可說贏盡球會錦標，曾贏得4次英超、4次足總盃、1次歐聯及歐霸。

搵埋球壇莫札特okay?

加美路想再踢阿仙奴出局

【Now Sports-體育】今季由馬德里體育會轉投華倫西亞的前鋒加美路豪言，希望再一次在歐霸盃4強踢阿仙奴出局。

法國前鋒加美路（Kevin Gameiro）去季在歐霸盃4強助馬德里體育會淘汰阿仙奴，而馬體會最終更贏得冠軍。12個月後，阿仙奴已改由艾美利執教，而加美路亦已轉投華倫西亞，剛巧華倫西亞將在歐霸盃4強碰上阿仙奴。

「這將是一場與去年不同的比賽，他們有一位新主帥，他已經為阿仙奴帶來了自己的風格。」加美路說，「我們必須留意他們所有的優點和缺點，因為他們速度很快，他們控制皮球並擁有能夠迅速突破的球員，我們需要傾盡全力取勝。」

此外，原來加美路亦十分熟悉艾美利，加美路效力西維爾時，正是由艾美利執教，「我們沒有保持聯繫，但是當馬體會在新加坡與阿仙奴進行友誼賽時，我再次見到他，很高興再次見到他。他善於激勵球員，在這些重要的比賽和重要時刻，他知道如何充分利用他的球員。他贏過這賽事3次，他知道賽事的運作方式。但我們都想打入決賽。」

阿仙奴VS華倫西亞
Now TV 643台03/05 03:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

佢條25狗今次選擇25華西

咁廢仲有正選 係愛狗先做得出

雲加

遲到冇人吊的

決賽係阿塞拜疆時間2300(UTC+4)，咁應該都係香港時間0300？

系

頭先邊個話晩上七點

咁夜開波 鬼佬唔洗訓

山狗彈琴

9號魔咒終於打破

數學神算王子軒

但燈死左個會然

不過華西今場都未fullteam
今場佢地作客黎到打守勢波都目標達成
佢尾段放兩個入黎係正選黎
已經做到威脅

下場我地後防咁既樣唔知頂唔頂到

有細爆指揮一定信心保證

Alexandre Lacazette announces himself among Europe's elite - now Arsenal must join him there

For a £50million striker wearing the No.9 shirt at one of England's top clubs, Alexandre Lacazette's outstanding run of form this season rather appears to have fallen by the wayside.

Pierre-Emerick Aubameyang has now scored 25+ goals across all competitions in each of his last five seasons.

2014/15: 25 goals
2015/16: 39 goals
2016/17: 40 goals
2017/18: 31 goals
2018/19: 25 goals

[@Squawka] #afc

我睇GOOGLE都係寫7點香港時間

Marcelino: “Although the match ended in a 1-3 defeat, I don’t think any Valencianista feel [#AFC] were superiors. We are optimistic and enthusiastic about the 2nd leg.”

Emery: “The tie is still 50-50.”

Marcelino [Valencia coach]: “We played agains two magnificent strikers. I don’t know how many millions it cost #AFC to get them but they take advantage of the tiniest mistakes.”

暫時應讓未定？
冇理由夜晚十一點開波
踢完d人點走

拿卡俾細爆中場點兩野下半場黎料

btw琴晚肥高真係得一球好波

佢未改咋？
點會深夜踢波

官網app寫7點開波
香港11點

........

…………

比佢水左

依家份工番左成年
每日番去就係睇下報紙
hea 到好想走

看更?

咩工

圖書管理員?

第一樣都係諗到依個

想做看更

林狗

Cls見過鬼唔怕黑

1900係 (UTC+0)，即係英國時間黎
香港加八個鐘

大家想歐超盃阿記內戰定對疤？

香港快阿塞拜隆四個鍾
我就唔信班鬼佬夜晚11典開波

3賤啦

All time are in eastern au wor ching
澳洲青？

咁水手穩了

Arsene Wenger was asked about the difference between Alexis Sanchez at Arsenal and Manchester United.

He replied Mesut Özil.

Different paths in the Europa League:

Eintracht Frankfurt: Lazio, Marseille, Apollon Limassol, Shakhtar Donetsk, Internazionale, Benfica

Chelsea: PAOK, MOL Vidi, BATE Malmo, Dynamo Kiev, Slavia Praha.

仆街車狗d簽運好到

收到風5場上盤牙

頭先睇無線都用龍虎切依個名

唔係多數洛夫斯切克？

回左塘啦
佢呢d年紀踢唔番起

未入決賽架 個個係度check時間

食撚屎扑左枱啦
邊個放流料話七點

gchi告鳩佢拎返心靈 金錢同時間既損失

等收6c信

幾錢人工先

巡遊巴士都卜埋啦

想睇華西屌打車狗

佢話網友改嘅名
on99 成日懶親民貼地
播埋啲支那野又奶支

世冠杯巴士都卜埋了

預定阿狗對阿狗了

下屆英超冠軍巡遊巴都卜埋了

歐超盃巴士

下季歐聯都卜埋了

返工 is for the weak

瘋了，所有人都瘋了

等錢洗就B，唔等就A

其實軌竇都係咁

仲有場作客咪咁老定
呢排唔係唔知咩事嫁啦

當你話所有人都瘋，得你自己係正常時
到底係所有人都瘋，定其實得你係瘋？

真

阿塞拜疆班球迷睇完波唔使返屋企？
2300開波即係差唔多0100先散

幫轟book左巴士了 有無同市光榮既手足join

瀨床中

A

無生產力

QS= quantity surveyor?

Cmhk轉smartone快到

愛蛇唔忍心球迷返唔到屋企

次回合光榮出局

Yes me fai ching😢

做住b一陣 辭左去a

燈閪老婆清

愛狗會唔會主場煞科戰都留力

3賤垃圾

叫左你

我買就會變上盤了
好在賭波po果邊唔發現我
唔係又賴我搭沉船了

買左對家collect money

叫埋你買都唔跟

啲廣告幾好笑

賺咁多賣咁平

係阿塞拜疆踢
即係阿主場
阿迷又贏

禾都係

Cmhk全香港最慢
不過又真係幾平

今個禮拜番4日都偷懶

睇完深夜西波好攰牙

無睇

直接睇歐超盃算

假阿

已經幻想阿狗既作客廢到 比華西反cup

成班傻鳩J定決賽幾點開波
車仔對華西你地都睇呀?

法蘭克福對華西

Agger

倫敦雙柒

穩陣？往績話你知阿仙奴92.5%晉級……

【Now sports-體育】往績顯示，阿仙奴但凡在歐洲盃賽首回合領先，多數都能夠晉級，只有3次例外。且慢！其中一隊正是華倫西亞……

阿仙奴在周四歐霸盃4強首回合主場反勝華倫西亞3:1，根據往績，阿仙奴過去在歐洲盃賽40次在首回合領先，最終有37勝出，換言之，晉級率高達92.5%，似乎是晉身決賽的吉兆。

無巧不成話，過去3隊在首回合落後情況下終反勝兵工廠，其中一隊卻正是華倫西亞，那是2000/01年球季的歐聯8強賽，阿仙奴首回合贏2:1，次回合負0:1，兩回合計和2:2，阿仙奴因作客入球優惠條例出局。

也許阿仙奴該慶幸，奧巴美揚在終場前入波，令比數是3:1而不是2:1。

華倫西亞的反勝率又如何？在過去28次首回合落後，最終有11次反勝，反勝率接近4成，最近一次是2013/14年球季歐霸盃8強對巴素利，華倫作客先輸0:3，及至次回合主場贏回3:0，加時後贏5:0而以總計5:3晉級。

圖片來源 : ©AFP

下場聯賽然唔到/轟唔失分就ALL IN歐霸算

其實都係食得屎下回合

阿狗贏3:1都話晉唔到級
轟和1:1就講到晉撚硬級
洗唔洗自悲到咁呀

得番3場 仲留咩力 場場最強陣

阿狗下場作客
轟主場喎
阿狗上幾輪聯賽作客輸幾多球呀

強陣=走場狗+細爆

打李城都輸3:0⋯⋯

李城前英超冠軍
仲有幾個冠軍級球員，唔計

曼聯前鋒山齊士一直未能融入球隊，球會打算在季尾貼錢和他解約。

今場軌作客都㩒住法福屌
反底機會唔大

Aubameyang~
Aubameyang~
Aubameyang~
Aubameyang~
Aubameyang~

愛狗一早all in 歐霸

聯賽三連敗都夠膽死

山神做義工算係咁啦

不過兩邊好似都唔係full team

話唔定又四隊一齊讓分呢

睇嚟轟諗住all in聯賽

有主導權梗係allin啦
歐霸前四我要晒！

你估愛蛇咩

一陣世三傷左賣唔出就好笑

其實唔難 陣間四戰全勝
個個脆拜愛狗
利申0：1屌到愛狗仆街

係
人地忙到冇工放
我就hea 到咁

想針

join

97年巴打你好

呢行埋堆，識做人咪長做長有

arsenal are not only sealing the signing of the Brazilian youngster Gabriel Martinelli. Now, Arsenal is going to focus on Antony, the 19-year old winger from Saõ Paulo. The release clause is €50m, but a deal can be reached for €25m, or £21m.

下場應該豬2:0

咩位黎

唔準咁架 你而家即係話曼狗高層on9姐

爺爺遺計

獌狗高層上開連登

係咪on9，攞咁多錢買幻幻

丙朗1.7億買全球唯一跑車

水手❤️

幾億當係碎銀 super

@綠帽光

Why

Who

我地牙狗一做野，有用過你隻奶幾多

講撚到得左米咁收嗲拉
立flag

兩集唔見左2奶，死左去邊？

三玖主場咁你想點

仲有場final呢

牠燈

sor唔太active at this group

辣殺三箭

快啲結局

5=0
So gg

5=包

1點3場下盤
2點2場上盤
原來狗會早就比左提示

老婆清下場買咩

上盤中哂

禾都是
但1300嗰啲豬晒

今晚繼續玩上盤
蛆 萊比錫 亨克 拖肥 西維爾

狗會話:幫你地分左時間
1點就下盤 2點就上盤 咁都豬錢 渣ga

賽果一致到話唔係假波都冇人信啦
川崎 鹿角正氣鹿角-1成3倍咁好分
睇吓垃圾紅鑽

無買到2點
一陣睇澳假季後賽

狗會用心良苦 唔反了
不過買波要睇開波時間真係on99

all假波
勝利全格串大鳩主win
咁都豬我真係放火燒狗會了

2點好好分，唔買真係走寶
川崎-1 2.4
鹿角-1 3.0

夾到無得再夾
2點2場都食哂成格
1點3場唔係和就豬

排名：
2>3>5=4>1

唔早講

報驚

你一早要燒啦

日職上盤中晒都要燒？

最後3場波了

踢埋三場波愛狗好躝

我廠拎霸氣盃，轟拎第4最好結局
獌踢歐霸

拎歐霸下年踢歐聯條線都輕鬆啲
一號種子入去
對手都無咁硬

是撚但啦

全力歐霸， 淨低兩賽聯賽派youth 就得

出馬伕頂細梅個位
又可以吸經
打得起又有可能爭到4

失第一球個防線on99
前後柱都唔夠人
斬去後柱左後衛唔見左
s5飛過去唔夠快
二傳番去前柱三個唔識頂波既mark個高佬唔住任頂

點都係papa釘死佢k6細梅睇後上啦

Arsenal's victory over Valencia gave us a clear indication who will fill Aaron Ramsey role once he joins Juventus

Matteo Guendouzi has already spent much of his Arsenal career filling in for Aaron Ramsey

Arsenal U16s won 7-2 v Indonesia U17s today.

Osei-Tutu says in programme that he's looking to go on loan next season. Would be good for him but also feel he's a better backup option on right side of the defence than some of the current alternatives.

Gabriel not looking to disappointed after tonight’s defeat.

coq有無隨隊

上半季ramsey無傷都出細爆...

This week last year Matteo Guendouzi didn’t even make Lorient’s 18-man squad to face Bourg-en-Bresse in Ligue 2... tonight he starts in a Europa League semi-final.

Manchester United, via intermediaries, have recently made contact for Lyon striker Moussa Dembélé; Atletico Madrid have also approached, whilst Arsenal continue to scout heavily, according to L'Équipe.

琴晚爆踢成點？

波都控唔定， 推甩咗至少三四球
垃圾黎

咪係 最多比你入16強咪又比人大炒

然後留完力作客都係輸2-0

過到作客華倫先講啦

美倫賴奧燒

新工好撚多野做

撈緊咩？

理想
現實：轟4th+冠軍

快撚d躝

R.I.P.

禁區前無人迫控波控左比人

最叻係指揮交通

好似幾伏下

完半場返緊更衣室教拿卡踢波

屌9你就 即刻唔撈 驚西咩

發現啲外國人好撚鐘意細爆咁
咩玩法係咪佢地要求咁撚低呀

迪基亞（David de Gea）對上4場出現3個失誤導致失球，數字相當於過往123場的總和，可見近況差勁，今季表現與之前比判若兩人，甚至比現時借到比錫達斯的卡利奧斯（Loris Karius）更不堪。

生產力

依家經濟差
如果有份好工就唔好走喇

發覺黑豹係個圈圈出黎之後係度叫iwobi iwobi

一睇就知閪工啦 同一時間走
包皮應該未夠一個月就resign

咁都叫接左部分班

世人都寧做iwobi 不做黑豹

有潛質既但跟佢老豆耐左就越黎越閪

搞清楚邊個先係老豆好wo

試用期好諗清

真係中

佢老豆你竟然唔識

爆狗先係老竇，愛狗係仔

我仲以為愛狗係佢個仔添

踢得唔錯，無形防守，中埸漫步比比皆是
但至少無拎牌下場又可以正選，仲順利可以被換出，證明我阿10打11都羊到2:1 勁

場場打少個 真心好撚癲

笑話黎？

加埋2禾脾就真係癲水貨停唔到波 2禾又西波 尻推 細爆又隱形

琴日最7一定係阿叔

插水式頭槌回傳

呢件真係死全家 對其他隊 已經送左三球比人 死球包offside 對面5碼空門飛機
on9回傳 人地單刀唔中龍
下半場 仲係咁鳩

入撚左就0：2 真心 對面把握力鳩 一早比人456

阿叔不斷想證明自己岩踢中場中
所以踢閘先係咁犯錯

宜家冇得揀 中場有得揀呀

歐霸真係隊隊同我地鬥廢

呀叔幾時踢過中中好明顯佢想踢前鋒

幾年前fm買過佢
打中場中同翼勁到癲

呀叔Fifa career mode 打中中都幾好使
potential 有 84

係，踢歐霸至少可以屈人機
唔使睇10:2 ,5:1

原來你已經返緊工
好耐冇見

你係首席迷藍?

下年繼續歐霸

好想做張無妓

叫你幫手搬野咋成面暗瘡，以為人地想溝你牙？

依家已經冇人識

又串A09

你名又改埋,又冇開戰
邊個識你

反利反到好悶
咁多年都係講同一樣既野
但咁多年乜冠都冇
反而波台最串係佢地

今晚再接再厲

人地歐聯四強
冇冠係柒d
阿狗呢期都係唔好出聲

上排搶口完即柒

屌 工傷完要諗轉工

好驚第時搵唔到工
垃圾文科仔咩技能都冇
仲要最多得second low

claim左幾錢

贏完死獌狗個排搶口到日日空難
而家食下花生睇臭痢狗柒好過

LIN燈個網頁版做乜鳩野

咋排作客和利
殺獌再cup巴迪
之後雙殺拿坡里
獌熱又係咁柒
好難唔串

我係垃圾理科中五生
果時出到黎都係乜都做唔到

我都無技能 依家無工開

dllm

?

拖個樣好抗拒 唔怪得爭輸左個正選比細爆

又唔想入政府9hea浪費人生

無話浪唔浪費 好多人都入左去啦

拖b帶埋老豆老母黎

me 都係政府走狗喇

愛狗又嘴又搓胸

浪費人生係好普遍既事

唔肯含

成隊都俾佢搓過

都係轉返呢行架啦

hi

唔洗驚 真係搵唔到的 工程 搵唔到工

咁撚廢正咩選 返英甲食屎喇

知你盡左力 你都唔想既 算啦

g持

其實實有人請

可摸耳教下路

緊係扮無賴

有冇考到試先
有就值錢d架啦

你叫條女係uniqli 幫你吹
又扮a0?

Poch: “In the last five years we focused on reducing the gap and being above Arsenal. Now we must be focused on winning titles.”

笑
熱狗到頂啦
過多兩三年就散啦

好多人n1冇意思的

但都叫學左樣專既

2018/19 Player of the Season... Alex Lacazette!

賣⋯

@鏟蛇

Zaha是最好的

有啲驚阿仙奴食唔到白禮頓

點解唔係沙卡

點解唔係細爆

原本係ZAHA

鏟蛇眼中laca差晶宮美斯幾班

咁就23歲了

點解唔係走場狗

Ching個名回應左

禾比真阿

英超20隊老闆排名:狼隊中國老闆第1 克倫克倒數第2

英媒暢聊體育公佈了英超 20傢俱樂部的老闆排名，紐卡素老闆邁克-艾殊利墊底，阿仙奴老闆克倫克排倒數第二，狼隊的中國老闆排名第一。

暢聊體育點評艾殊利時表示：“紐卡素再次保級成功，但和老闆艾殊利沒有太大關係，功勞主要是賓尼迪斯的。球迷對艾殊利的不滿情緒沒有減少，即使他掏錢買了阿米隆。”

暢聊體育點評克倫克時表示：“趕走執教22年的雲加是克倫克減輕自身壓力的唯一方法。整個2017-18賽季，阿仙奴球迷幾乎都在抗議克倫克。他用艾美利取代雲加是在幫助阿仙奴，也是在拯救自己。”

暢聊體育點評狼隊的中國老闆時表示：“復星國際歸郭廣昌所有，他們2016年夏天收購狼隊，在英超的第一個賽季就接近獲得歐戰資格。”

“ Jeff Shi 負責管理日常事務，在超級經紀人門德斯的幫助下，他們引進了多名頂級球員，這些球員本賽季在英超表現非常搶眼。考慮到復星迄今在狼隊取得的成績，很多人預測他們會繼續加大投資。”

Arsenal manager Unai Emery has picked out Toby Alderweireld, Harry Maguire, Djene Dakonam and Kurt Zouma as potential centre-back signings. (Source: Sun Sport)

toby會唔會黎牙
其他都唔吸引

sun

好型棍

最平果個達高南啦

想問下各位師兄 有無去過酋長球場睇波
知唔知幾錢會坐咩位置？
我IG見個fd去左Anfield 坐第一排

用爺爺做替死鬼

toby狗黎
拉低呢度質素

Petr Cech to release single with Queen's Roger Taylor to mark his retirement

on9拿卡

未知啦
仲有一段時間抖

有價好賣，入球能力低到喊

佢冇諗過會頂漏

好有興趣佢兩個講乜

講真中後場冇一個大佬提場係問題
要拿卡出聲屌⋯⋯

設計得唔錯
好過上次農曆年條片

個隊長係啞仔有乜計
xhaka有火但唔會屌醒隊友 可能因為佢自己都得閒派吓膠

k6依家老左好滄桑好型

下星期你都唔會入到波

夢遺下季完約 k6又老一年 papa 3字頭 走場狗要lan 浩定大傷唔知要幾耐回復狀態 愛狗咁中意3中堅 要入幾多後衛先夠 仲有講咗幾年嘅翼鋒

Calum Chambers

Calum_Chambers

夢遺今季完約

岩晒中下遊
中後場萬金油

我去2次都係坐Zone 31
一次坐23行，一次坐第5行
結論係坐23行好睇d

我會建議買lower long side

Alexandre Lacazette by numbers:
4️⃣6️⃣ games
1️⃣8️⃣ goals
1️⃣0️⃣ assists
1️⃣ Player of the Season award 🏆

又係一個廢撚到癲
jen boy 走場狗 張伯斯 事撚但
細爆

一場個老母要死幾多次

46場
雙雙

柏芝未去到咁廢嘅level啩 最多平庸啫

今季都幾辛苦
適應左英超但中場供應唔夠
成日要佢幫手自己造波
發揮唔到佢陣地戰既射手本色

下季如果多個全能btb俾波佢就正

蒙迪路

射手本色

星期日一定係四寶齊集收禮
贊boy 細梅 馬夫 肥高
埃及 細爆
mk 奧燒 禾比
nxxxxx

睇下收幾多禮

發夢都冇咁早 全能btb本身已經唔多

太少機會俾佢係禁區攞定個波

講真如果要爭title一隊一定要有一個
所謂既龍骨位

喺禁區就射啦
成日扭

改造阿拖啦 好似好少見拖踢足全場咁

唔好啦
你睇簡迪同高基連知咩事

上半季chur盡左
同埋佢踢box to box好似盲頭烏蠅咁四圍中

根度斯點睇

屌你老尾 咁樣係拆骨

拎高基連呢啲料比較

我地都俾人拆得多啦

啊叔

迪亞卡比後防黎咩

第二句係fail 呢句係中學生問就岩既

條友肯定冇睇波

中堅

琴日佢好似打上一格

仲記得干度比亞遠射省中大梅

睇番華西聯賽主場都係輸過2場入21球失11球
我地要作客入波都幾難
不過佢地攻力真係麻麻

和巴塞馬體贏皇馬

阿仙奴既作客=huddersfield

贏皇馬參考價值唔太大
佢主場輸少但唔識贏波
6勝10和2負
偏偏而家佢要贏波
呢個係比較對我地有利既數據

希望自己應付到

不如同jj夾band啦

Unai Emery's first season at Arsenal should not be called a failure if they don't make Champions League

無大志

以後唔用fedex了, on99

成個希魔大戰殺人狂個德國佬咁

屌講起laca 今季仲有好多入到禁區一腳波唔射 要修正搞到無左個餐士 同埋經常性前場成隊逼搶得好地地，突然上腦foul9人不過點都好 佢今季好大場大戰都好出色 希望佢可以keep住

要註冊先睇到篇文

jovic --> RM

兩個前鋒 一個死都要修正 一個死都唔肯修正

修正/窩利之鬼

Laca琴日唔係幾碼射落個龍到，帶左帽啦

阿仙奴派6000膠袋被批大嘥鬼

【Now Sports-體育】阿仙奴在周四歐霸盃4強首回合主場鬥華倫西亞，賽前向球迷派發總共6000個膠袋，被批評不環保。

為了令主場氣勢更盛，阿仙奴向主場球迷區每個座位，都放置了一個紅色或白色的膠袋，希望酋長球場出現一幅「紅白牆」。結果他們的如意算盤打得響，憑射手拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）梅開二度，以3:1反勝華倫西亞。

不過，兵工廠派膠袋賽後被狠批不環保。有人在網上表示：「X！球會這樣做應該被罰。」也有人說：「氣候變遷是真的，阿仙奴的做法真是……」更有人留言：「當塑膠污染海洋的時候，阿仙奴送出因為娛樂而6000個膠袋。」

主辦今次打氣活動的REDaction立即回應大家的批評，於Twitter表示這些膠袋都是用可分解物料製造，因此不存在不環保的說法。

真心愛狗如果今季冇歐霸冇前4，係咪應該炒？

if車第4 + win歐霸，妓第5, 點計？？？

no, 第一季當比佢熟習

laca player of the season

你有冇問題

冇應唔應該 現實係唔會炒

即係炒左佢
之後解散左阿仙奴呢隊閪波

呀哥。。。。

拿卡啲逼搶先真係叫逼搶，反而其他前場啲逼搶錫身居多，目的都係等人有壓迫下犯錯搶返個波

等睇拿卡變新全能王

咁快一年 爺爺主場告別

即係有價好賣

go mu la diu

點解laca淨係得右腳
成日有機會都係左腳

而家拿卡 組織分波直線頭頂腳踢逼搶提場 都要做晒
真全能到仆街

無雲加，無拿卡
雲加

14yo Scarlett johnanson

未到仆街仔level

仆街仔d射門癲過拿卡好多
又有罰球
開到角球

入球能力差好遠啦

一個有晒拿卡+羊既野

拿卡一爆都唔差
但狀態唔穩定令佢上唔到另一個層次

Tap in垃圾到

仆街仔係world class
邊有得比

摩一季都拎到吹霸

報紙建議睇nyt/washionton post 你有學生優惠訂閱唔太貴 免費既睇guardian
當然可能話左膠立場唔鐘意 見仁見智 我自己就睇education, science & technology, culture個d專題比較多 影響不大
可以既就睇下文學 散文或者自傳咁 出名既例如羅素 邱吉爾
慢慢就會分到咩係靚既地道既英文 睇歷史書都得 佢地枝筆通常都唔差
聽就跟自己興趣搵podcast/talk show
philosophy有好多podcast俾我下載落黎搭車聽
有人會煲劇再模仿黎學英文 我自己未試過
講就睇你環境 可遇不可求

我覺得ielts未必係你心目中既進階英文

Ielts 8=操卷
我個人欣賞torres果種學習方式

聽下雲加啲訪問 再聽下愛狗啲訪問
咁就識分好壞

呢個真學埋爺爺既英法式幽默溝死女了

睇呢到啲手足寫既社論好過啦

完全唔知茶sir講緊乜

Cha snake 我想問下哲學水平同頭髮數量既關係

你唔好再講喇，自爆喇

放過我啦

頭毛越少 哲學越強大

You're the strongest

Miku the most rubbish ever

一陣孔明或者牙包出手，我地同神父三個攬住喊啊

好勁 分享下點樣做ok?

唔講啦，京自爆

今晩潮撐愛字頭！！！

估唔到呢度都有rawls睇

艾美利強調：重英超輕歐霸

【Now Sports-體育】雖然殺入歐霸盃決賽的機會甚大，但阿仙奴領隊艾美利強調，英超前4仍是首要目標。

阿仙奴在周四歐霸盃4強首回合主場反勝華倫西亞3:1，進入決賽形勢不俗；相反，他們於英超僅排第5位，落後第4位的車路士兩分，要後上晉身前4除了要在餘下2輪爭氣之餘，更要寄望車仔失分。

要在下季重返歐聯，看似是歐霸盃冠軍這條路更易走，但艾美利（Unai Emery）坦言全力在下周日鬥白禮頓的英超爭3分，而不是留力下周中的歐霸盃4強次回合：「我對球隊及球迷的訊息仍然是一樣，首要目標是英超。若我們擊敗白禮頓，在最後一場鬥般尼，仍然有機會晉身前4。」

進入球季最後直路，艾美利認為球隊沒有被壓力影響：「我們的球員都有豐富經驗，亦有強大的心理質素。球隊已經身處一個在季初預期的位置。」

周日一戰是兵工廠今季最後一場主場聯賽，球迷將歡送季後離隊的中場艾朗藍斯、門將施治。這名西班牙名帥說：「藍斯是阿仙奴球迷，但在這裡的時間已經完結。雖然今場他因傷未能披甲，但精神永遠與我們同在。」

圖片來源 : ©AFP

講返中文啦好嘛

躝

大埔玩完了

香港足球

內務委員會又比人劃線
大埔又輸波
香港史上最黑暗一日

太陽照常升起

香港比大陸人剝光豬

妹

香港足球最光明嘅一日

大埔

今晚無牙犬睇

未入u都8咁勁

蓄力好似季前話四大皆空就唔玩

解散啦

Sunday again

大陸人講你都信

聽晚應該會留力出馬伕贊狗呢啲
可以買重對家

一陣去睇 avenger 了

love you 3000

點睇高安基 基基

佢應該小學去考都叻過我地

CLS me無考過呢啲 正常大學生係7？

Hku average 好似有7.3 cls

阿狗共濟會主席你估流架？

如果我人生有禾清1%就好了

呢個年代應該冇7

三大入學好似最少要有7

非正式統計過 asso上黎普遍6.5-7 jupas上黎普遍7.0-8.0

Jupas入學唔洗考 kong u收asso仔好似minimum係6.5 但係好勉強

Barça see Lacazette as an alternative for their first choice striker target Antoine Griezmann. Arsenal are aware of the interest and have adopted a hard stance that Lacazette is not for sale.
[@mundodeportivo] #AFC

.

@mundodeportivo say that Lacazette is a player that could, in theory, cost €65m-€70m.

This price could be lowered by including players Arsenal are interested in (eg: Umtiti, Gomes) in any potential deal.

6.5即係等於jupas入學喺dse攞4

Since last summer, Griezmann has been Barça’s goal and that has not changed this year. However, if they cannot land him, they see Lacazette as a suitable alternative. Eric Abidal (Barça’s SD) knows the player well and they have also shared an agent. [@mundodeportivo] #AFC

賣拿嘅話不如班主賣盤執柒左佢啦

Yes 依家kong u收人dse英文最少要有4 3嘅話要其他科好撚標青

Stéphane Courbis, agent of Laurent Koscielny: "We will take some thinking time, we will meet with the club at the end of the season. He will will also make up his own mind."

[@francefootball via @GFFN] #AFC

dse攞4易啲定ielts攞6.5易啲

對我呢啲唔識字既，一樣咁難

應該ietls易少少 但差唔遠

Lenglet+Gomes+Malcom換Laca

希望植物人可以係我廠退休

大家族斥逾4,000萬掃MONTARA全層4伙同住 李小姐：價錢超值

香港真係好多有錢人

今日小妹生日，希望高狗可以即刻死

唔係咁講
擺到冇約/唔值錢到時又唔知邊到黎錢補人
價錢夠靚真係要賣

香港人就肯定dse

賣拿就執撚左間球會

咁你咪執撚左佢囉

拿先27歲 仲有貨賣 加上呢類hold到波又有射術嘅前鋒好難搵 除非75m or above如果唔係會蝕

真.有價好賣

生日快樂

yes
80m up啦真係

窮撚球會

@6c

但講真 乞衣巴會出到80m買佢咩 睇死都係30-40m加gomez條傻閪 咁賣出去就真係蝕撚到入肉

要配合天時地利人和
其實80m都好平
家陣買舊新星都40起跳
買完都冇左一半

真 港式考法
Reading又唔算特別難

屌佢老母啊 賣撚羊比佢算啦 呢件垃圾

生快

羊真心有價可以賣 都30歲睇死下年開始廢 拿就唔係天價唔賣得

羊賣要70m起跳
唔係就唔好賣了

賣羊換jovic

jovic去鍠牙

Comfirm左？

已經有新聞話會去
未官宣 不過9成正

係速度回塘姐
佢而家係靠走位
今季仲爭緊神射手

21歲去真係等死

皇馬而家淨係買幻幻

賓州馬都31啦

做賓周馬後備

仲有馬利安奴 雲尼素斯

又係AS+Marca搞鬼

有賓周帶住踢

雲尼素斯左翼

唯有等皇馬買完賤賣

多謝各位
集氣高狗死全家

生日快樂
幫爺爺祈福ok?

應該賤賣左james先

馬利安奴垃圾黎

Come la diu

真法甲料
里昂買穆沙丹比利又打起

手足生日快樂

真祖

NEW全能王

卡塔爾皇室會唔會買阿記？

世三係咪去皇呀屌

應該都會去啦
得返今年約
唔續就焗住免簽走

里昂打起啲人方面有啲料到

大家覺得甘巴比廢d定細梅廢d

雖然係些路迪已經有成績
但蘇超同法甲都有好大距離

皇買祖高域 世三 簡迪 包皮

生性啦阿仙奴
我要你好似禾埔咁book巴士呀

洗鬼book咩
坐71k咪得

71k又係好屈機
全大埔去晒

九巴PR係時候做嘢

抵啦富力咁搶口啊啦

真祖>nketiah

堅蛇>愛狗

疤狗真係仆街黎
拿卡佢地用得著咩
咪又係擺後備

有無清一齊睇fraser驗貨？

屌你老母打起拿卡又搞
疤狗敢開價回佢1.5億磅
收番以前法比希比條數

次次對我地都勁架啦⋯⋯

Laca唔岩巴

疤狗話買黎接so9班

疤要見血封喉既刀
唔係拿子個種無逸無定既劍

CHING打完呢段野有冇打冷震

法比希比佢地咪又係咁
買定擺係到
用到就用用唔到擺到完約

熱狗100%的波使乜睇

85m拎走

85m而家唔係啲咩錢嚟
起碼～100m啦

起碼收番個double啦⋯⋯

諗起晏晝啲J League就
東京 鯨魚

老婆清今晚有冇推介

140m 先放
即係古天奴個價

我地冇咩人賣到錢upgrade隊波
如果要賣拿卡
一定要學痢狗條路
唔係以後一世踢歐霸啦

我覺得最好有100m
或者80m+其他條款
唔係真係蝕

咁古天奴後生兩歲又唔同計法

90m=拿子
90m=拿子說明書=基友奧巴

New: Saturday round-up: A new deal for Welbeck would make some sense | #arsenal #afc

比個8折佢囉

高安基：仲有英倫新希望尼基迪亞

正前貴過攻中好多啦

下體買lemar同買沙皮/摸奶個價係一樣

奧巴美揚力爭英超金靴獎

英超聯賽尚有兩輪，阿仙奴前鋒奧巴美揚求勝心切，希望繼續入球爭取金靴獎。

奧巴美揚今季攻入19球，落後沙拿兩球，還有兩場比賽去爭取入波。

29歲的奧巴美揚說，自己作為射手必定要力爭士哥：「贏波永遠是喜悅，但如果你想成為最佳，肯定要努力去爭取金慕獎。英超有很多好射手，他們全季都很穩定。但還有兩場比賽，我相信自己的能力，為何不去爭取？」()

賣左laca 奧燒 拎筆錢去升級後防+買翼 抵唔抵諗
係高賊唔課水之下想打番起 無咩計

根本要續黑b，因為都唔夠英人
仲有用嚟打狗都抵啦

比乜鳩

正前值錢過攻中好多

Arsenal move possible for €20m Belgian winger Trossard, says agent

The agent of Belgian winger Leandro Trossard has revealed that a move to Arsenal in the future is a possibility.

He told Het Nieuwsblad: "There is no agreement with any club yet. But I think that Germany is a beautiful country for him. You can take it one step higher via Germany.

"Because with Arsenal you are immediately at the highest level and you can almost only go down. But yes, it can also be Arsenal."

The player's representative also discussed the potential fee that Emery's side, or any other potential suitors, would likely have to pay to land him, with at least €20 million (£17m/$22m) being mentioned.

100m + umtiti + macolm + dembele 就放
上面d咩80m係咪痴撚線

個人頹廢同攰果陣聽 GReeeeN 啲歌真好有效
有冇同好

仲要古天奴得一招都咁貴
拿子話晒都係新全能王牙

Agger

賣大包咩

聯賽得 13 粒
頂多 80M

到時廢到變全能王又嘈住要送人去曼聯

當年雲狗全能前鋒 + 入 30粒 + 賣死敵都係 25M
阿狗賣人

今晚應該中哂
拜仁個個估佢贏 就半場輸波你地睇

巴塞引援考慮基沙文和拿卡錫迪

西班牙《世界體育報》報導，巴塞準備今夏在鋒線上進行引援，他們的心儀目標除了此前就與其有傳聞的馬體會前鋒基沙文外，又加上了阿仙奴的法國前鋒拿卡錫迪。

基沙文從上賽季開始就是巴塞的轉會目標，但最終基沙文在去年夏天選擇留在了馬體會，而從今年7月1日開始，基沙文的解約金將從2億歐元降低到1.2億歐元。 《世界體育報》稱，如果基沙文願意降低其2300萬歐元的工資，那麼巴塞會認真再次考慮這筆交易。

不過基沙文並不是巴塞鋒線引援的唯一選擇，他們還對拿卡錫迪感興趣，自從2017年以5300萬歐元的轉會費從里昂加入阿仙奴以來，拿卡錫迪共為槍手出場85次，打進了35個進球，拿卡錫迪雖然更喜歡踢中路，但他的移動能力和在邊路的表現都很好，巴塞高層阿比達爾對於拿卡錫迪非常了解，他們甚至擁有同一個經紀人。

《世界體育報》表示，拿卡錫迪的轉會費可能會在6500萬歐元-7000萬歐元左右，但巴塞可能會將葡萄牙中場高美斯或者法國中衛烏迪迪加入到交易中，來降低轉會費，這兩名巴塞球員都是阿仙奴主帥艾美利所欣賞的。

不過，《世界體育報》透露，有消息稱阿仙奴對於拿卡錫迪的轉會態度很強硬，那就是“我們不會出售拿卡錫迪”。

真係唔睇好賣到幾貴

Morata半季5球 70m

拿卡起碼要100m

疤用50m歐+umtiti就deal

迷拿黨終於可以上水

痢要然波了

不了，無左拿卡 羊廢一半
70m + Umtiti

100m真係差唔多
最多俾佢有附加條款

賣拿換沙黨潛晒落地核了

102m
呃撚左d.so 錢 還番

咪咁煩
巴狗拎200m嚟打包晒拿羊ok？

一直都覺得拿卡good deal
好話 Lukaku Morata 西瓜呢d

4000+1翻版

烏姆迪迪依啲好難估價，正一玻璃人，今季出佢個陣又唔算真係好勁

轟買前鋒買咗兩季都未買到個啱嘅

Oxxxx Gxxxxxxx

世二十中堅烏姆迪迪

yes
正想講

最強之人盡在同市

豬sir不嬲勁 係沙狗唔識用

拿卡真係夠班打巴塞咩

阿狗：拿 羊
轟：西瓜 基佬
熱狗：Claim （兒子）
富咸：米度域
韋斯咸：安東尼奧 阿拿度域 小豆
精宮：賓迪基 亞衣 沙球王
轟真係

練波都唔夠班

般矛個勢幾好

都係猁好

我係時候發功燈熱狗了

保定都踢緊疤啦

講左就唔靈

保連奴喺巴塞踢到曉飛

人地輸緊一球都冇話出啲垃圾大後備
牙愛

拎一袋波出嚟

盧卡斯勁到
希望佢證明自己

香港已完
十三萬人上街建制照搞你

如果唔係有細爆教路，拿卡都入唔到兩粒啦

人地出過哥狗巴哥
安歷卡返生

Laca: 收嗲啦屌你老母

般矛個龍幾勁

咪燈

呀大佬好不滿咁撚樣 有c朗影子

個新仔龍幾淡定
Ooo走唔走？
定下季番黎打sub

細爆：愛蛇話照撚住我

第一次正選 球球都救到 仲要19歲

Why not

19歲已經入國家隊

作用點都高過古一招同丹比利先⋯

迪亞我屌你老味

球證

球証真係偏幫到出晒面

孫狗

抵啦

還返張紅牌

泡菜狗

趕撚埋迪亞出場啦⋯⋯成班狗黎

抵啦 隻dier下下踢腳都冇牌

費沙出波

乜而家英超有埋放大鏡

屌

熱狗成隊MMA,好撚哂佢喇

紅

下年熱刺準備降班啦

下半場紅埋dier啦屌

其實我地而家係咪應該做住般茅迷先

Happy birthday!

3黃1紅

下半場起碼紅多個

我叫你柒頭熱

冇，個人係咁有feel

點解熱廁咁中意打MMA

Cheers son’s crying

熱狗隊波西，但熱狗 d fans仲西

mma已經俾人放生好多次都仲紅到

佢算一線啦

陣間熱狗連豬兩場就好笑

新科技牙

dier自己禁區一野ban去人地隻腳都無事

阿狗連輸三場重好笑

廢撚話，我熱點會吹

all in 熱狗

兒子紅左完季了

仲可以踢歐聯

熱狗打少個都夠贏啦

熱狗咁柒
到完季愛狗都唔可以帶領阿狗騎住熱狗就真係廢

熱狗輸埋呢場都夠前四

望望其他big6隊正前鋒有幾多個同佢同級
而家市場太少正前選擇

佢依個陣冇埋兒子下場好難打愛字頭

Aguero, Firmino, Kane 都喺佢之上

阿狗淨低兩場贏得曬先算啦

所以呢3隊波咪踩住阿狗

大佬 Aguero Kane 呢d出1億都買唔到
費明奴 我覺得只係勁過拿卡少少 唔算勁好遠

費明奴唔係正前
仲有阿古路kane放出去身價？
點都唔止上面講既80m啦⋯⋯

所以大家諗諗就知拿卡放出市場
至少1.5億

熱曼轟季尾瘋狂派膠，連第四都冇嘅話愛狗唔該即刻死。屌你老母，咁多場是但有場有三分都穩陣

Laca頂盡一線最尾個個
2線頭
得右腳 點玩啊

唔計年紀
入球率羊高啲
拿卡太妹同慢

沙拿夠得右腳啦⋯⋯

回頭雲加一生功架
成全猶長一磚一瓦

熱狗個位唔使諗 係睇轟會唔會自爆
不過前提係阿狗贏曬先

唔計高度
我有錢啲
你靚仔好撚柒鳩閪多

沙拿入多咁多波又有個人突破...

屌你兩紅

Mma又黎

精彩

再紅

呢個真

熱

真係忍唔到笑

Mma

Laca下下要轉腳射
妹下妹下 用成秒先射到出黎

笑死，又紅件

Now條友仲話熱狗好少打茅波

pochettino go mu la diu

屌你曲到圓

nice cap

幾耐冇見過一隊波名上面有兩張紅牌

熱狗你係得既

熱狗係咪真係以為自己打緊MMA

可唔可以紅夠3件

上個禮拜多仔咪係

爆閘啦望

屌你個場咁撚空既？

9個

熱狗仲未輸架

熱狗都有今日

屌你阿里仲抽水

真係狗性難移

屌你老母垃圾阿仙奴
本來三弟輕輕鬆鬆
熱狗最後幾場冇SON

熱狗3黃2紅 : 對面0牌

淨係水晶宮嗰場贏已經前四

熱狗勁

紅左son同邊個？冇睇

Juan Foyth
開livescore啦

又有得開POST抽班熱狗水

般茅咁都贏唔到就執柒咗佢啦

真係講撚到口臭
車曼內戰 我地打垃圾 但仲排緊第5
真係得阿狗咁撚柒

我地作客人地作客
我地打小個就輸3:0
人地打小兩個仲未輸得

佢完封你
條垃圾唔撚知醜嘅
冇乜見佢講贏人
但獲獲沖出黎

佢啲對手次次唔係老鼠，空難狗就係我廠班搶口狗，
點會贏到

福伊特邊個
我無睇live
睇球探app唔知大陸譯名

foyth

科夫
譯到咁

熱狗
一場還返晒

一場邊還得晒
下場繼續還都唔夠

點解般茅好似冇優勢咁ge

隊閪波都唔知踢波定打交

9打11仲未入到波...

不嬲都係嚟打交㗎啦

其實般茅入唔入波對我地影響唔大，熱狗依場和定豬都好，我哋都係要贏晒兩場先有機會反杯

梗係望佢輸啦⋯⋯

等車有希望 全力聯賽

弱隊唔識打陣地戰

打多2個都係玩燒味做乜撚

咪係

ryan Fraser咁嘅料點踢阿狗

識打唔係般茅啦

咁對我地真係無分別，唔使咁緊張

熱刺輸波已經係慶祝既理由

般茅打多兩個都入唔到

2&b都夠

有冇熱狗link?

埃及贊仔都踢過正選啦

般矛死全家啦

位換位
換晒d attacker出黎啦
之前邊個j呢個領隊

人地都係傷半隊

般矛好廢

費沙出波贏晒呀叔禾比啦⋯⋯

熱狗2張紅咩事

快黎牙犬

熱和呢場
對愛狗輸
我地都要贏哂先上第3

媽！好柒呀

矮人化阿犬

熱狗兩紅

贊仔有期ok既
完封洛賓
但埃及2b 0代表作
想吹奏都唔得

咁雞髀絲，屎基拉屎，豬達，敵助奴，廢邦個堆呢

兩紅都有分落袋

埃及大破巴塞

Fraser英超助攻王 又嫌廢

般茅係咪default左每個攻勢都一定要斬波 唔可以遠射或者直線

咁而家助攻到未呀

打多兩個都打到咁

熱狗踢少兩個都唔洗輸

搬狗降班啦

仲要3張黃

球迷噓下主隊啦

個個唔走hea完場

得費沙一兩個走位

垃圾阿狗咪差唔多

愛狗可以棄英超未

傻撚左

斬完未牙

般茅我屌你老母呀

般茅真係冇撚用

1:0、

好波

1分同0分差好遠
熱狗對愛記 和都唔得

般茅臨尾先發力

TOT

費沙角球助攻

Akeeeee

sign Fraser la diu

好彩依家仲有得叫前四 愛狗
不過好撚被動

熱刺都唔想攞前四三到六位咩事呀

攰啦，跟唔到ake 一齊跳

終於入

助了

一屌就入

贏哂兩場都有機會

其實冇乜分別，九個得失球好難追

搞掂

打人鳥

佢今場和 下一場和波都等於第四
阿記今場WIN 就有價講

now旁述邊撚個黎架
瘋狂鳩噏

9個打11個
體力又無哂 打ajax無力
又0分

主場留力輸晶宮真係cls，而家仲要求車輸一場

又打人

蘇格蘭沙基利

spurs draw next match dou ok

仲要守到最尾先失，想留力都唔掂

全隊黃啦

rubbish

而家轟狗可以漁人得利上第三了

今場俾人絕殺 仲要紅左son
打愛記好難贏到啦

孫一個就留左力

其他9個就跑到狗咁

助左

場波太悶，要搵d野講

最後邊隊先係倫敦之王

費沙助攻王

快d mma啦

8個咋，有個兩分鐘就走咗

連兒子都冇埋
熱真係出事

拿 屌你愛狗 再輸波你全家做雞做鴨

讓四大戰

主力盡出9個跑撚死

除左佐奴全部都諗唔出代表作
贊起碼有一刻英格蘭怕佢比芬蘭搶左

今場仲要半場就9打11 咩力都榨乾哂

熱狗

屌條講波狗熱狗黎

就係勁左季初個幾場

我地10:11 輸3粒
人地9:11 最後90分鐘先輸1粒

啱啱拳王拉人跌低又鳩嘩

Foyth46換入48紅？

隻契仔一個已經嘔唔知幾多分出黎la本身阿狗個陣已經差 仲要上契做長期重心

門興個埸易勝個盤手昏迷左？

有半季，沙格拿傷左贊做替補冇令阿狗失分
好過而家埃爆代藍沙托

你隊閪波得40m 轉會費ja
想要美斯咁既level 咩
買到人偷笑啦

球證唔保熱咼呢場
平時一定冇紅

yes

依家好擔心歐聯阿記
俾熱狗打人洩憤

迪佐奴邊季勁 想知

熱狗自動棄權

點同 我阿太廢

唉，中肯

唔保嘅話dier晨早紅咗喇

2010 2011。。。

遲下 j 下先

之後xanga復出，佢坐到硬就收皮

之後輸比老伯4線全敗

埃及對巴塞入咗球世界波

好彩唔係我地對熱狗2紅
如果唔係90分鐘咬唔入佢地9個人
真係嬲到痴線

下場熱狗仲要無埋son

勁果一下 廢成季 真心埃及好撚廢 中遊球隊都未必有正選

唔覺車仔會贏哂兩場 點都要大炒白禮 拎返d得失球先 不過唔覺得會炒到人

放心 我地打多人地兩個都會俾人入 之前歐聯打拜仁試過

熱狗準備聯賽三連敗完季

原來轟上到第三要買斷閪瓜

真？買完都冇得出喎

屌而家益撚左獌狗

獌贏晒兩隊降班隊71分夠入前四

好伏wo 西瓜恩

唔怪得同我地鬥柒

點會有d咁on9條款
聽老鼠吹

轟都輕鬆啦 屈狗一時時
禾地死撚硬

咁依家係咪都一樣無分落袋牙？

倫敦三柒

ban轉會都有得出㗎

我熱

打老婆要allin 我曼了

足總四強輸比曼聯七後衛陣個季
個場斷手定甩胶之後先dup
個季算係最好個季
就算而家睇個季防線都冇呢兩季咁災難

主場白禮頓，away 般尼 唔算太難打啩

咁樣嘅話西瓜當佢下季先買嘅，變咗冇得註冊

唔怪得知要pass

你預輸撚哂就岩

有力爭阿狗近十年最廢中場

今時今日d 00後連迪佐奴幾勁都唔知
上面個下已經盡顯功架

般尼喎

有神丹，我始終覺得神丹最廢

笑死 阿真係好鍾意收垃圾
不過今年主場真係幾勁嘅

作官般尼點撚贏

神丹走左都冇十年

點爭

依條片好撚深刻utube 好似話 no skill just luck

咁最好係轟3 阿4 熱5

曼城好辛苦先1:0 就憑垃圾阿會贏到？？

難d

好彩熱刺輸左 只要我地聽日贏到 爭四就有望

對面隊做咩紅兩件？

留力打阿狗？

個source傻咗牙

阿三 車四 熱五

熱狗食硬愛狗啦 易食指數*****

Son打人

煩都要講多次啦 本身對狼隊同李城預左0分
最傷都係主場輸比精宮
如果唔係而家就真係可以好開心 主權係自己到
仲可以j 下領先熱狗

阿一 車四 熱7

愛狗一排尻陣又玩撚完